clubhouse 用唔到？

Load 極都load唔到
有冇人都係咁？
唔通而家ban埋香港？

今早仲用到，啱啱呢個鐘開始用唔到
試過uninstall再install返，之後入都入唔返去

X 2 今朝都用到 而家our server are struggling

用唔到

屌 啱啱先拎到code
未開始玩就用唔到

搞到我以為係我ac有問題

我都入唔到

我vpn 都唔得喎.

而家入得到

資料送中app就唔好用啦

無人理你架，用抖陰淘寶就屌，club house 支那app無人屌，重大把po問code

點解我入左去，但search唔到d廣東話台？